698 通達討論區

1.98入 15手 諗緊走唔走好

出左iphone有排升
利申冇錢買

爛泥扶唔上壁

見返2蚊
主席又玩回購
買平貨
小股東多謝哂

今日買左2手，帳面即日虧損$1000

2手都蝕$1000 咩位入